靚女們，你地唔好一路行一路玩電話得唔得‼️

今日做野做到成身臭汗，自己都頂唔頂自己
岩岩收工行去搭車，見到個著白色露膊連身裙，頭紮公主裝，皮膚白嫩細膩嘅靚女dup頭dup腦玩電話唔睇路，成個人撞左入我臭崩崩嘅胸懷到
屌咩，咁大個人都唔帶眼架 下次行路小心啲啦

差咁d嘢啊

屌，我比人撞呀，仲影人相咩，大概係咁上下啦。

依家啲靚女真係，大晒咩

ff

有冇扯旗

比人撞有咩好ff， 咪打咁多飛機啦

無呀。成身臭崩崩又攰到pk, 淨係想返屋企。
不過條女個身真係又軟又香噴噴嘅

姖邊度撞到你令你感覺到係軟？

成個上半身撞左埋黎，free到佢軟諗諗，香噴噴咁。同啲男人硬崩崩嘅感覺喜唔同

撞你咪撞你囉死gay佬

咁講野架ching